O seguinte modelo visa estabelecer a relação entre o \textit{software} proposto (\textit{dashboard MeiDash}) e os principais atores do contexto. Note-se que a conceção exibida na Figura \ref{fig:DiagramaContexto} tem como principal objetivo representar uma visão geral do ecossistema da aplicação.\par Destaca-se então à esquerda os atores primários, à direita os atores secundários e, numa posição mais central, algumas entidades necessárias para o funcionamento da aplicação. Começando por uma \textbf{base de dados} (interna da \textit{MeiDash)}) cujo único objetivo é \textbf{guardar os dados dos utilizadores da \textit{MeiDash}} (é da responsabilidade das plataformas de videojogos/\textit{streaming} de fornecer os seus produtos), um \textbf{sistema de email} de forma a que os utilizadores recebam novidades e promoções, quer em conteúdos \textit{gaming}, quer em conteúdos de \textit{streaming}. Para além disso, é incluído também um \textbf{sistema de autenticação} não só para a aplicação \textit{MeiDash} como também para juntar as suas contas de \textbf{plataformas de \textit{gaming}} e de \textbf{\textit{streaming}}, este sistema também permite fazer a autenticação usando uma conta \textit{Google} ou \textit{Facebook}.

\begin{figure}[H]
%\centering
\includegraphics[height=8.2cm]{Figures/D3/DiagramaContexto.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação Esquemática do Diagrama de Contexto (nível 0).}
\label{fig:DiagramaContexto}
\end{figure}